{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 망고숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペットの入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守する必要があり、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 魚や肉などの直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽と高声、放歌、または喧騒な行為は控えなければならず、他の利用客に被害を与えかねない飲酒は自制しなければなりません。 バーベキュー料金は20,000ウォンで、IPTVとWi-Fiはすべての客室でご利用いただけます。 プールとカラオケも利用可能で、フットサル場と駐車スペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペットの入室を事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室や退室の時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiとIPTVは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-FiとIPTVはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやカラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールやカラオケも利用できます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場や駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、フットサル場や駐車スペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 348
    }
}